7.7如果啲廢老圍住我地想打9我地應該點

點應對？

人多則萬事大吉

打死一件，其他自然鳥獸散！要斬首

驚d死黑警好過啦,廢老打完你,你仲會俾人拉

所以佢一想打我地 走穩陣
唔係啲黑警實只會拉9我地
之後再比藍絲話我地蝦阿伯